阿記班後防瞓醒味

屌 買完papa同torreira又點 條防線一樣咁撚柒 爺爺是無辜的